入黎吹下水

🥺

回覆

做左咩黎啊

Essay

싫어

咁慘 幾時交

我唔識

好撚多一個星期三份

Google

幫你做一份

懶 唔要了

好呀係真唔係呀

個答案係b

頭先十點鐘到時冇人應不特止仲要畀人投訴

衰乜

我係畀人話我戇鳩囉 仲聽到隔離屋有人或鬧緊我

恐怕要報時都只可以落街

哦 得你一個叫？咁橙

咁又唔駛 照叫

呢樣都要諗清楚冇乜人鳩叫就係會畀樓上樓下投訴

依家我淆底啦

想un